22歲想學鋼琴會唔會太遲

0樂理底 完全唔識睇譜
但好中意聽歌 pop jazz electronic synth lofi 咩類型都聽 每次聽到跟住首歌un下un下就屎忽痕想學下樂器 見親人都係由細學鋼琴到大 都未必彈得好 呢樣樂器既上限都幾大 但感覺學識鋼琴對學其他樂器都有d幫助 如果要學既話應該邊方面入手 搵琴行報班定私人教好？

咁唔係應該學電結他咩

通常開post問得都係三分鐘熱度

學琴好辛苦 建議你唔好學

絕對唔會

Nothing is too late

太遲啦，放棄啦

冇識人可以教咪琴行
老師有冇心同私人定琴行冇關連
利申跟過>5個老師

比你講中左我就係想改呢個壞習慣 搵樣野比自己堅持落去

由簡單流行曲開始試下先

睇你想學到咩程度姐
普通興趣性質90歲都唔遲

想做就去做 唔好理人地意思
一個人先可以走得遠

過咗21歲學琴會爛賓周
我係你就咪撚學

成年人學樂器一般都係為興趣
興趣嘅嘢邊有話遲唔遲

三分鐘既話學下自彈自唱先
你想再上先再講

唔會啦 成世人流流長
搵個老師試下先
老師教得好 都會學得開心啲 容易堅持啲

我老豆50幾歲先開始 仲彈得好過我

樓主 有心唔怕遲 小弟我今年24歲同你一樣乜都唔識 我依架都係岩岩開始學 你有心練就冇問題 係會辛苦啲但我覺得追下夢做下自己想做既野係值得

我有學生係師奶、退休大叔添啦
20頭學都覺得遲？

佢有無考試

冇 但係keep住日日有練...

太遲, 你冇天份

如果只係學到八級程度，只要智力同手腳協調正常，肯擺心機時間 應該人人都做到